3/3 預約係瑪嘉烈醫院剖腹產子果個大陸女人，今日入左院！

其實醫院產前病房係26/2 已聯絡到個大陸婆，個女人25/2過關，入左隔離營，到入院為止，隔離左6日，咁大把，即係未過潛伏期。

而成件事，產房經理唔知，亦都冇通知產房助產士。

本身膠層決定係產前病房負責，留一格cubicle 招呼呢個女人，結果今朝反口話要個女人去產房，比獨立房比佢，所有姑娘又要臨時執生。

其實個女人25/2過關，係邊境搞左10幾個鐘之後終於入左隔離營，收到料其實衛生署唔想比佢入隔離營，用個女人大肚做藉口，話隔離營入邊冇醫生，唔收佢。但其實應該早啲叫佢入境住14日隔離營，而唔係唔俾佢入境。最後唔知點解又俾個女人入到去住。而家計返到生埋bb都唔夠14日，咁佢生完係唔係留喺醫院隔離夠14日先出院？產後房都有好多媽媽，如果佢喺嗰度隔離，有機會傳染俾其他太太，到時就變頭條新聞。大陸婆講到明唔會番香港屋企住，因為屋企太迫，怕感染屋企人。

最終係白車送佢入院，但係產房的獨立房係唔係做到負壓？換氣次數又付唔符合要求？係咪又攞醫護人員生命take risk？

現時產房仲要求同事重用N95 同埋face shield，加上依家每日口罩要配給，每一日每人分發兩個口罩。

如果係真
點解冇醫護人員出嚟屌柒？
真核彈喎
樓主啲料咁詳細
報咗蘋果未？

醫護又專業失德，危害其他病人安全？

支那人就係有特權

推

一手資料，報咗了俾清算師

蝗

樓主咪出左黎屌柒囉
仆街啦 今次除左HA 仲有入境處都有份

攬炒

cls大陸婆

屌

衛生署先係最大嘅問題，佢叫過支那女人唔好咁早返香港。話隔離型冇醫生照顧佢，等到準備生果幾日先返去香港

打錯 唔係入境處，係衛生署先啱

個病房經理仲要好仆街自己就開咗咩都唔理

點解咁pk

祝佢母子雙亡

推比多啲人睇！

推上蘋果啦屌

仆街支那種

反正醫護照開工
可以點，亦冇高層需要負責

推啊

推上熱門比全香港人睇

冇人救到醫護，醫護只能自救

推到上頭條咪又係 嘩 哦 生左 陰性 完

屌又嚟害人物
個支那b一岀世就造孽

push

勁賤喎

婆講到明唔會番香港屋企住，因為屋企太迫，怕感染屋企人

哇，咁你傳比人就得

仆街支那人
係都要累死香港人

推比全世界睇香港醫院有幾危險

8

比多啲人知煲大佢

佢有香港身份證？

好撚賤 d膠層成日覺得前線over-reacted咁
交換囉 換d膠層親身上前線 睇下仲要唔要人level 1口罩

啱啱攞到身分證

咁無得話拒絕佢入境 而佢又一早book 左3月3 剖腹

但係入境處叫佢唔好咁早嚟香港，話隔離中心冇醫生，叫佢生過幾日先去香港。其實，佢可以早啲嚟香港隔離左先入醫院。

打錯係衛生署